[AN/iOS] 龍珠 爆裂激戰 (150) all in 神貓

超次元融合合体！ 5周年神越DOKKAN謝祭
五大訴求，缺一不可 光復香港，時代革命

# Check免費升技： 揀番個角色，拉落去detail寫住can be farmed乜乜乜就係肥料 {@非禮蜜洞巴}
# 免費咭特別潛玉： 細 6540 中 3530 大 346

活動
5周年記念特別ムービー!
2020/1/29 15:00 〜 2020/3/3 16:59 (JPN) ▼

卡池
2020/1/30(木) 15:00 〜 2020/2/4(火) 14:59 (JPN) ▼
ダブルDOKKANフェス!

5周年記念！55連ガシャ!

2020/1/29(水) 15:00 〜 2020/3/3(火) 16:59 (JPN) ▼
5周年記念！チケットガシャ!

2020/1/29(水) 15:00 〜 2020/3/5(木) 16:59 (JPN) ▼
5周年コイン交換所!

2020/1/29(水) 15:00 〜 2020/3/10(火) 16:59 (JPN) ▼
セレクトドッカンフェス!

2020/1/29(水) 15:00 〜 2020/3/10(火) 16:59 (JPN) ▼
プレミアム超セレクトドッカンフェス!

Q&A
Q. Check有無免費升技？ {@非禮蜜洞巴}
A.
Q. 組隊睇link {@非禮蜜洞巴}
A.
Q. 綠石秘寶打邊關多？
A. 24-7
Q. 潛解行邊條路先？
A. 會10技既右下，唔會既左上 (右下>左上>右上>左下)
Q. 咩係LR？咩係真限？
A. LR=真限，真限定卡，全game最高級最稀有最難抽既卡，150LV。通常只會出現於「昇龍pool」「傳説pool」，抽出既時候會以SSR卡形態出現。
Q. 好多垃圾R／SR點搞？
A. 有暈（氣絕）／封必殺技可以留一留，其餘睇下有冇得餵俾SSR升技，冇可以賣俾交換所占卜婆婆換點。技jack知餃子必留，人稱氣絕孖寶，要黎打天下一用

角色代號
Credit 格劍巴

限定點心紙
{@魔羯座巴}

其他拎
新聞／卡／關卡資訊 |
天下一排名查詢 |

潛解建議
有特殊效果就連
疊攻/防(1turn就自己考慮)
氣絕/封技
減攻

其他會心
減防無撚用

fd list
google form

excel 表

無大亂戰

仲未開pool嘅

應該聽日

聽日12點
好似係

仲要等多日

做咩有個爭開post 仲要開錯

兩個pool聽日4點先完

D 石拎哂去抽5週年， 得隻技格古達同黑悟空， 冇哂石了

Lm

本身想留1001
柒咗sor

仲等緊蜜巴開

中咗先嚟開都未遲 唔駛咁緊張嘅

入黎已經見到有人開左

唔係不嬲1001開咩

係呀
有時我會爭開post咋嘛

冇新特價石？

玩左幾耐仲問呢啲

玩左冇耐咋，得一千日鬆d

神貓一直都係衰連唔到link,唔岩cat!隻力LR貓除咗一開波玩左陣之後都無咩出過
今次隻神貓解決到個問題

有換虹珠
同埋體貓細食d, 力貓18要靠buff氣
其實力貓入兄弟隊8氣起手都算ok

Sh到3.5億

其實都唔預佢出超必
佢link晒堆加攻12氣個必都400萬

Me too

SH 到下次LR限pool

我3潛12氣有support buff攻先有400

sh到3萬

除非個pool有兄弟 否則sh

On9

兄弟應該絕版，唔好再出

All in古拉

咁sh到6週年

唔係掛，唔想抽呀

古拉咋wo

得20石，一魂單抽中
立花得，大家都得！！

係咪新pool 同傳說pool 會lap幾個鐘？
係嘅最後嗰50石留返聽日中午抽

唔關我事

大獲

又黎

唔好咁

公平咩

我都覺得好唔公平

咁你俾啲誠意啦
又要求人唔封你
又唔俾誠意
講唔通者

你想我點

不如你講你想我地點先

越嚟越少人就係比立花嗰啲單抽黨
曬到盲咗入唔到post

好多人都受惠架喎

我都係想大家好運啲

苦主深潛哂啦

無嗰啲無出聲咋 真係當正自己教主？

我就日日單抽咩都無
呢獲點計先

唔好咁屈我

咁我都係日日單抽既

但你有我地無wo
呢獲你唔做返啲野真係準備單機

是但啦 我就當睇唔到算
其他人點諗就唔知

可以做啲咩
開一盒pkm好唔好

全部野都係益你自己
即係無計傾啦

我臨完超sale個 時課左90石唔中

簡單講都係想睇你仆街

我仆街啲圖冇cap咋

咁你cap出黎俾大家笑你呀嗎

圖呢

咁你cap返幾幅平息下苦主咪得

死左唔講姐

唔好煩 你每次單抽都直播咪得

咁樣叫交功課
無即時40抽衰左唔好見我地

冇石

單抽中左咁點

返緊工偷偷地抽架

屌佢咯 唔係你想點？

完全封鎖

課啦

正價喎
唔係咁對我呀

証明我抵屌

好似Dokkan tv嗰啲咁
一路抽一路屌幾舒壓
抽中另計

咁俾你下次特價啦

痴撚線

留名

留名睇立花抽體貓仆直

等睇又比佢單抽中個個㷫過火屎

應承左超sale會抽
到時再睇下係咪要我直播仆街定cap圖就得

直播單抽中為止

無底深淵

起碼中到二突啦

好嘔心

btw 麻煩置頂佢幅單抽圖

真係睇柱先決定抽唔抽

唔想中神貓

大家唔好咁立花都係為左推POST

應承我永遠唔好忘記立花單抽中

想問換邊隻好

菲利同斯路
拎黎食技

悟空 撒旦 阿樂

日版人應該有菲利

你帶頭完全封鎖喎

做偽善撚拉仇恨

咁樣架咩

高招

我對佢好失望

唔緊要 成個post對你好失望

我中左唔係應該鄧我高興架咩

一次半次都會嘅

當我決定左只抽100石
第一次全垃圾
第二次見到係天津飯飛出黎果下
我內心係放棄
點知耳環合體又搞到我就射
一出係沙維拉我再次軟左
之後金屬克維拉硬返少少 因為潛解到80%
點知
最後見到克維拉
我

要洗底褲了

古拉呀

維垃？
踢英超嗰隊？

我好耐年前都比人屌過

多謝巴打更正

維拉

請問有冇巴打試過，國際版買左個每日膠囊，但GOOGLE過左數GAME入面收唔到龍石，係GOOGLE PLAY到回報左佢又話唔接受退款

真定假

之前派過 菲利 斯路 比達 緊係換冇過d

lm

見到立巴好撚嬲
課左30正石怒抽出火
好彩中返隻悟飯
係咪潛主會副連?

沙你老母維拉咩 古拉呀叫 邊撚到鄉下呀屌你大陸仔

沙維拉應該係機甲部隊果條撚樣？（唔知香港叫咩）
不過克維拉都係要屌

好似係 不過都照屌

自己決定
有人主連副會
有人主會副連
有人各半
悟飯點潛都勁
想快速疊上去打短途關=主連副會
想疊到咁上下大大力爆=主會副連
想兩者平衡=各半

真心唔知佢啲馬叫乜名
不過連魔童都打唔贏嘅廢柴是旦啦

見到單抽王張圖，唔入Post了

想問覺醒用既老界王章點樣可以攞d? 我打咗成10次覺醒關都唔見有既?

你都入左黎啦

係難出架
留意占酸婆婆仲好

Oh thanks, 但我無咁多婆婆幣換

19限唔會凌晨開掛

4點啦

In 花神 we trust

thanks 先9會8連

又再睇多次z 超果到wiki話悟飯打布歐係有輕敵
睇完之後真係唔覺邊忽有輕敵過
全力打布歐 仲有用腦分析 屌你超真係亂9咁黎

潛飯真係有d廢
超3悟格完全碾壓惡布
潛飯打惡布得55波

邊到55波 惡布hi都hi唔到悟飯wo
要食左悟格先傷到悟飯

惡布扮廢姐
一直等緊吸悟格

上post決定完全封鎖係正確
反正無乜交流
都係果句用意問題

悟飯起碼73波喎

+1

咁架咩

82波都唔過份啦
55波又惡布扮廢cls

夠打就唔洗吸悟格啦

在龍珠比較戰力是不是搞錯了什麼

龍珠超問題大好多

個名

收皮啦 無人想知 仲要懶係好笑咁

睇完段野我仲懷疑係咪圖文不符

就黎個個抽完都要打番篇抽後感出黎

無閑都要變超藍打

見咁靜以為無人理打篇抽後文嚟打J

最強地球人

何不15會11連/20連6會/14連11會

17號：我算唔算地球人

因為未持有相關單抽技能

唔算啦
勁撚到咁

地球人造人

前菜eza

前菜終於EZA

前菜EZA

你地真係mon住架喎

聽日11點有新特價石
未追到既人可以4點前抽下pool

啤屌
維斯出銀知3lv會心

維斯關７日１回？
Cls

難中過限

幫大家洗下眼

你改個名托咩

幾時先sh到

抽埋呢轉sh

SH(下轉先)

又會心

天下一獎品係17號?
一大堆撞哂名

咁多巴打 之前開post出左pad唔好意思

原諒我啦

地獄17號黎，國版出過

物語有最強對最強，咁可能真係有古拉做柱

未來個物語反而要10號先有，真係可以知飯同力古拉調轉復刻

可能知飯318先做柱，如果係318分分鐘有埋兄弟做柱

笛子大魔王新天下一LR?

我又洗下

可以劃多個

六周都未出完

慘
前菜如果eza完好勁，深藍就收工

其實國版技果隻藍達DK完已經可以幫藍達收工

腳制小號就單抽好西
日版單抽就食撚晒屎

冇送石

如果柱係嬲悟，力古拉都可以抽下

樓上克維拉

Bin足成晚

我都差唔多

估唔到妓安覺得比魯斯勁

終於有時間畢業悟空傳
隻三人大波都幾好用

估唔到x2, 不過無睇佢d 廢片好耐

我係見到youtube自己彈左出黎

%夠高咪可以打飛機
一率以%為標準

無啦啦派30石

最終日
派30

一陣就回收

引9你班仆街陣間課多d

五週年都唔派50石

發覺技比古洛用上去都好過格比達

佢咁多年sub數都過唔到3000

證明今個月賺得勁多
自己都唔好意思每人回水30石

佢唔唱反調話維斯先係大獎都已經算係咁

佢通常嘩眾取寵會話比魯斯未夠勁

格比達前期會勁過比古格

五六回合之後反cup

咁香港玩龍珠既youtuber好似平均4-5千sub左右

All in30抽哂lrbx

嗚呀,派左石依家有49粒,本身想SH,又引9我

未齊咪抽下攞

送既石唔留隔夜

今個pool有二隻或以上柱限我未有就落pool

暫時爭力古拉、體磨通、知殘飯

仲有超saale
吊
信用卡未用得啊

但技安個youtube比DKTV同菲利TV早
但比佢地反超
安特原來過10000訂

呢個係重點

連登都冇咩人sub佢啦下話

好耐冇睇技安d片
㩒入去睇
其實佢係咪扑緊野一邊錄音
點解講講下係度扯氣

做咩成日要睇佢 唔係好憎佢嘅咩

唔睇佢點憎
係咪先

毒撚有咩女肯比佢扑先

好似係連登玩具黎

呢句好高深

有錢有女啦⋯⋯
扑野啫

你都要知佢近況先可以笑佢架

諗緊抽唔抽大波好

發覺單抽有時真係好誇張

又點

Sh

發覺就算變左全屬性拔群 都冇技比古洛爆會心咁高
可能比古洛必追加一次必殺勁好多？

如果神貓搭嬲悟力古拉
有無吸引力

我炒哂啦

Link好似唔啱

好似啲人又要睇又要屌cctvb咁

佢講pick up 啦

睇錯
咁既話我會抽

格比都可以會心
咁比唔公平

如果就打超激戰呢類中短關
四回合變身之後格比即時加五氣
係容易出超必過比古

比古冇會心就算打兩下唔剋屬都係r痕
但格比一下拔群大大力

仲有我想講唔好睇少格比果下追打
雖然唔係必但都拔群
都打幾十萬

我諗多左

好想課埋超sale抽多隻lrboo啊
用唔到信用卡啊

各位師兄咁早齊集晒

我諗一陣又係變左做貼圖區

提提大家連登係可以設定唔show 圖

立花駛鬼睇咩pick up咩

唔落維斯不如唔玩算
out大獎波啦

未有突架我

冇LR神貓,一陣都唔知抽唔抽好

單抽咪得囉你
整日都係咁嫁啦
課左未啊

抽到維斯唔落都得

其實唔係我組
架仔組
我都未開始研究

未課
我單抽都唔係中重複 我係中新野先分享

我覺得我放圖會俾人問候母親

你好似單抽左大波

玩貓入兄弟隊仲好

我冇比人問候呀
比人block咋麻

靜啦豬閪

一針見血

單抽王用呢30石抽左幾多張LR?

一早block咗 海豹嚟

Pool都未開就話自己放圖會比人問候母親 那來的自信

我都無睇但youtube又彈出比我見到個標題咪知佢話勁
垃圾youtube，試過連港人港地都彈出黎，我明明睇都無睇

邊係海豹 之前都有傾下

你有睇龍珠所以推薦比你掛

立花咁講就無問題

依到我應該都比5成人block左

我邊會咁講野呀

其實可以block柒佢唔出現
不過睇唔到又邊有得笑

舉報左先block
成日誤導人

你唔會但係夠資格

呢隊無天才、神戰士link，攻擊少左好多，神比達有齊但可惜無勁卡

前菜 EZA is ready

咁多位巴打 想問下你地 500紅幣你地會突1體雙人定會要知斯路

有可能eza都係前菜黎

兩隻都唔換sh

竟然仲送30石, 立花直播單抽啦

等七夕換5週年？

算啦，技安係9UP姐
未到要BLOCK既
港人港地、幫港發聲果D就真係BLOCK

冇人造人隊長其實可以換斯路

有就唔使

又有50石，想 sh

等下先唔急既
應該

石散人安樂
你今日唔抽個癮纏足你成個禮拜

想sh唔好入post
一入見到立花單抽圖
包你射曬

睇埋立花單抽先

幾時有新pool data? 就開pool 依家都未有d 柱幾料

無邊張換邊張，個人會換體雙人先

求體魔童 兩隻

一向到開POOL先知咩柱

最近幾次都唔會有情報

改左

我第一個block你

唔該哂咁多位巴打

好彩你無咁講野 唔係即block

立花驕傲得起

又炒多50石

呢個極限Z係咪限時開啟 短期唔會出返？

oh! 完來係咁架, thanks

佢有新垃圾極z就會開

射晒落海

睇黎有人瘋狂發言緊 係咁跳留言

邊個

你block左?

依個限時開，可能要佢再有新既陳年卡EZA先開
利申：等緊佢出返，想EZA隻悟飯玩下

立花？

係

暫時得2隻25叫可以用下

你咁講又好似係

唔係 我見你覆人極限Z唔知乜春野

真係block鳩人

你block左#326個迪迪妮？

應該係我

Pool都未出就比人block

講野咁撚串唔係唔block呀

呢條友咩罪行
路人真係唔記得

呢隻無可能唔block
仲有之前果個荷蘭蜘蛛俠定乜

下面個個我明明無block佢都去PAD post搞鳩我

講左句
我覺得我放圖會俾人問候母親
然後就比人屌

荷蘭乜春就一定係海豹
都幾次

仲有個乜野飛天xxx

好似P牌親嘅都係海豹黎

呢隻迪迪尼都差無幾
飛天xxx我都記得

個幾件都係呢幾個po先出現
一出現就好似立花咁挑哂整個po啲人機

點左名個幾件都係5周年頭一個禮拜已經係到係咁放閃
每抽中一隻限就上黎講一次荷蘭個件好似仲比人話小心中肺炎

Post錯圖呀
Ching

係咪你講嫁吊
我記得你有講過咁既

我有講 但唔係我講先

係你啦⋯⋯
我諗你起碼俾人鞭到3.5億再出lr限

你估佢之前無曬咩
我一早block唔係無原因

我覺得下年6周年都會bin

咁我唔係海豹呀嘛

bin到隻驚收皮先會完

咁你係抵bin呀嘛

靜靜地贏

公道講句 係立花帶起左海豹依種風氣

我覺得單抽中既人要出黎一齊比人bin先啱

海豹神

不嬲都有海豹
咪亂屈

講下笑

對唔住咁多位

立花拉高咗海豹嘅標準

咁公道講句
唔係立花帶出呢種風氣
咁公道講句
係立花帶出左binc風氣

放心啦
冇事既

6週年應該就冇咁嬲架啦

唔會嬲
每日一事咁囉

佢比人block喎
唔係比人binc喎

話緊你啊

係咁意爆死到6周年未原諒佢

直到關驚個日都唔會完啊你

好惡毒

單抽先準曬

都block咗 點知?

串咀唔洗還啊

原諒立花了

都幾多人block我

就憑你呢句
就block 7你

佢咁講擺明覺得唔夠多啦
咪送佢一程

30石
拎個劍指加持 得左

得左啲咩

有新Rose

你收收皮先

Jm9

順手block 埋

請問佢仲有3個鐘完嘅極限Z關 下次重開會唔會reset?
下次先打會唔會蝕咗啲石?

極z係咪5點開?

單抽左20下
得隻體大波係限

10號

唔會

最後50石射落下pool 又收皮

呢個提議幾好
我唔介意每次打30關拎石

每次都有30石有時有幾關

你都係返番去10抽喇
單抽唔啱你玩㗎

陣間佢block鳩我呀
咪亂咁講野

無野嘅 佢未改名做立花咋

性交轉運應該得

gay

唔係同我呀
同啲神棍呀

改名立花真係得

Fake news

自己課多30石，10抽中尾彩，rose加悟爸，悟爸第6隻，今年中左4隻

18樓c座都講龍珠
有龍珠ac有女sssss屌嘅時候到了

改名課埋特石試一試先

app台龍頭

想問 係咪得app store先轉到用hkd俾錢 an唔得？

An應該唔洗諗

邊鬼個

姐係iphone係可以信用卡都俾到港幣？

唔知點搞一大輪野先得

周老闆呀

以為會係無牙三姑講

Same...屌

炒邊部

補充多句，其他日本game做法應該一樣，不過唔係隻隻得，以我所知fgo係唔得

頂......

same...下pool出隻布瑪之類

想轉名改運

你估個個都有資格單抽架咩

課金10抽吧喇

咁就課晒超sale
350粒生生性性

清，an似乎係最易，連轉嚟轉去個A/C都唔洗，以前用iOS要去信和增值，轉AN之後凌晨扎醒可以無障礙靈感抽

唯一留意返石不能帶著去AN

An咁貴都課

啱啱一個頂上十連又伏左

addicted, 貪方便之過

依家呢到興單抽 仲十連

An貴好多

我試過一個十抽中4lr

友抽

冇理由因為咁理由而買過部iphone去課啩？

題外話，IFC間apple 係令小弟三幾年前的起心肝發誓以後唔會再用apple產品嘅天使

做咩事

有神快拜

儲石等6週年

無謂提了，相信冇巴打有興趣睇千字文，哈哈

唯獨屋企部macbook襟到而家都仲未壞，冇藉口換

ios個價差唔多9折 買下買下個差價都有部iphone

抱歉巴打，個邏輯恕小弟不能同意，總之我就唔想再幫襯apple品牌

以前我算係週圍同人講apple有幾好嘅用戶，比佢背棄果種晴天霹靂太難受，你哋未必會明白

嗡乜鳩呀你 講撚到Apple比綠帽你戴咁

屌你打機課個金都可以吹撚到咁真係第一次見

笑死

你唔啱聽我道歉,唔再講,反正件事唔關隻game 事

sorry

Mean到

你講啦 好想知咩事搞到你咁

因為我真係想知咩事但佢又講到咁吊癮

有人想知我再講

屌

係咪An撚借啲意鬧apple咋?

唔知 佢又唔肯講咩事 屌好撚想知
我寧願睇人打千字文屌Apple都唔想睇人打一千字抽後文

我估都係去搵藍精靈幫手之後鳩up亂幫部機reset
搞到無晒data

咁都未去到背棄呀話

某會員成日單抽中lr都背棄我地啦

上面位巴打可摸耳出黎交代番咩事唔巧嬲我

係要一齊仆街你先開心架喎

仲講緊呢單野

講到十周年啦起碼

尋日發生既事
唔好講到好耐之前發生咁

唔係喎 如果我遇到咁既話都一樣唔會再用個牌子
利申三星打手

睇人仆街最開心

吊
無睇po一陣者
咁撚峰迴路轉既

中大獎八婆

10min後等睇單抽

好似dokkan tv 伏完兩輪先單抽中冇人怪佢

唔敢入嚟睇耶蘇

呢隻無天下一好用

緣已盡

走音同拍枱個兩段真係睇咁多次笑咁多次

你還有超sale啊

究竟會係咩做柱呢

你還有信用卡啊

你都sh到318 怕咩

04:00?

見到耶蘇可能忍唔住

邊有咁多耶蘇

你收嗲喇

古拉

有古拉

學生哥已經負擔唔起

點解？

古拉 嬲悟柱
大家可以抽了

第一抽就合體

海豹一號上水
50石出全仔

知自己海豹就收皮啦

炒左

古拉嬲悟柱
應該有望派石

開心啦

屌你老尾靜啦豬閪 話下自己先啦你

十抽唔襯你

你不嬲都唔係玩10抽

大獎波
照屌

吹咩 原來未block你個傻西

打完大亂戰又夠50石
好想Sh ，求大家屌醒

我要嘅係十次單抽

古拉嬲悟柱hold乜鳩呀

屌 炒晒特石

你等我一陣

抽啦

呢隻勁喎，無限疊限，打悟空傳必用，除咗尾關，必閃

炒左2下十抽 唔抽了

咪又係要黎疊
要疊知屬仲高攻d

20抽中變身達
收手

抽啦，好易中sr神貓嫁

頭先炒4下十炒 冇得抽

你咪又係豬閪

你仲有超sale

唔及你

唯一戰績

開心未

抽得兩次10連咋

堅守信念
Sh 3.5億

單抽架

中到嬲嬲悟同界藍
收手了

想要嬲豬悟，但中古拉。新手冇隊員

無架喇你
bin到2046

10次單抽有7隻sr

屌你啦

古拉同嬲悟柱
Hold乜鳩呀

保底中神貓, 知個隻

課多4pack正石

兩隻攻防都差不多，技果隻對宇宙生存同純種有必閃，打某的關係好有用

垃圾pool
出埋哂啲陳年垃圾屌

你唔好咁痴線啦
D柱都彩晒課乜鳩

完咗週年果然難抽
剩係中到隻新維斯

信用卡未用得
斬手指

比埋第三次你

伏鳩人嘅個pool

古拉 同 嬲悟未
中唔到新貓

抽多下就中左了

屌 炒撚晒

古拉嬲悟冇潛都勁
照hold

打eza嗰d囉
唔使理佢食唔食隊長技
淨係要黎閃

屌中巴達克小隊俾你過活動

今次啲柱好J到

大亂戰打吉連我咩屬都用佢

新手中咗新貓
係咪要追埋其他?

難抽到咩咁

你見我30抽咩都冇就知幾難抽

想用紅幣換古拉

新手中 無用
追古拉 嬲悟啦

係追到有先收手
記得你都係單抽中lr其中一人

本身50中左新貓 想追埋嬲悟 抽多100乜都無
想問下嬲悟值唔值得追 定再等下算

擇哂名

次次完週年都要閪一排先
今舖真係要修心養性等大pool先出手

屌 咁都記得 專登唔post圖

嬲悟值 新貓唔值賣咗佢

好J唔代表好抽

入曬小氣簿仲想走?

換唔換好

紅幣換LR先抵，呢的UR遲早中到唔想要

喂唔好咁
呢位巴打5周年加入都後追晒2轉特石

有幾多先?

換, 招必殺好好J

千幾幣

換啦咁

紅幣換LR

千幾咪換隻嚟玩下
橫掂抽抽下又有千幾

肯定唔再手賤落pool 就換

550石全炒 0限

一個十抽中齊貓&維斯⋯⋯不過係知貓+技維斯DLLM

我驚6週年到 3.5億都未到

唔係sr版偷笑

唔會咁傻真係賣掛

反正到七夕又一定夠幣換唔想依家哂石係到追條柱 入面得嬲悟同佢未彩

週年後keep住閪

多謝你仲記得咁仲追唔追嬲悟好 定等318好

我唔貪心
中番隻古拉
唔錯

未有力維 諗緊仲抽唔抽好

318咪又係一隻普限
抽啦

即係中腦啦

上面未講左咯

唔理

打亂鬥拎石單抽先

課多3pack正石照炒 屌

得新維斯 唔柒追
玩舊貓借人新貓玩好過

講左都要

咪課正石啦
今次仲唔第一

正常就block完之後個名成日出現既就會解block
但每逢開pool先見到show blocked user嗰d就知咩事

正石不了 再追單機

50石中咗
力個隻

𨳒係咪痴撚線架
呢d pool都追正石

抽上癮 戒唔到

課開當然乜pool都課一餐

呢啲pool無lr抽都咁博

你好停啦

咪又係上次損手爛腳果個

當你作為老屎忽就會明
咩叫悶到只剩下抽卡

啱 週年勁易中

抽咗6下 0限
嬲得濟換咗古拉

有無機第一?

同你名一樣

屌你老母 4pack正石先中
突多2隻變身達cls

想追古拉 0突
啲柱淨係仲變身達同技貓

果個係高嶋

伏up1小時無誤 屌你老母笨大又搵笨柒

不用分那麼細
大家都損手爛腳

係喎
今次我威呀 下次又到我慘
呢啲嘢風水輪流轉

換唔換得過 悟空

anyway 中到都好

威係隻貓到 睇下次衰係咩到

差少少扔手機
隻lrbooo扔過一次已經

課金卷

神貓咁多人all in

神貓勁 柱吸引

但唔會抽呢的pool，等佢做LR pool柱就多到你唔想要，所以已經睇化左唔抽呢的pool

重點我除左拳擊機，其他關都清曬，冇卡需求

所以同賭錢一樣 我地永遠都只會輸

但神貓樣唔吸引落唔到手抽

我都係望住D柱黎抽,兩隻變身我都未有

諗緊抽唔抽埋隻力維斯

招必叫幾靚啦

唔係打關而抽
係為中而抽

得返1石表示 收手啦

strong hold 到318
一日唔會贏到笨大兩次
想要d柱都唔抽

古拉都換

古拉唔換唔通換克維拉呀

其實真係要sh 起碼都3.5億先出手

有定力係好事黎

為左睇個抽卡特效

出左LR之後，呢的UR吸引唔到我，某程度都係好事來，上兩個月課左2，3千，要休養返3，5個月

基於今次伏到爆
我決定sh到3.5億

有古拉
好吸引

抽友抽都有

抽
好易中

從來抽卡唔係為過關
係為抽中嗰下快感
過關只係拎石嘅手段嚟

岩岩見睇到,大亂戰報酬縮左水既

跟你SH啦咁

又少左d咩 定係又眼殘

12石佢收埋左無SHOW，上個月先有人問完

呢隻力維斯之後補底係咁中一定

跟機

我係要通關既快感多的，打爆超難關好爽

哥抽的不是卡
是寂寞的感覺

咁留石 用幣換古拉算

力維斯唔係限，個個POOL都有機會中

SOR,原來上個月已經係咁

仲未有最後一隻父子菲換

依隻GAME通關唔算難
想要通關既快感，下星期買仁王2

出現了仁王2
我等特價先入手

雖然三神柱都冇 但見冇兄弟做柱都係唔想抽

仁王狗都唔𨳒
玩多幾次dark soul好過

如果318都無兄弟做柱，應該要7夕

Agger
仁王白金左

318係咪會有巴達克ssr活動任
比我隻lr巴達克餵技
而家1技放左係度

係
我隻父母都等緊

刷裝不了
玩汪達與巨像好過

中古拉但冇極隊員係咪冇得組，見你地個個都想抽

我今次週年回鍋，加上個帳係上個月有位好心巴打送。有lr 變身飯，lrx同lrxxx。本來搏嬲悟入波隊

上下pool夾埋千石
一隻父母同杜舞都冇

正常的

佢地抽純粹因為想抽
唔洗理佢地
唔重課等lr隊長pool最實際

古拉可以夾超系堆變身強化用住先

果兩張唔係三十幾cost嘅公廁來?
冇點認真研究果兩張卡

黎緊免費

仁王真係唔值一手入
見平屎忽痕玩下就ok

係咪即係新年保底pool?

我都無
我喺頂傳抽

等緊

正
Ps plus真係好抵玩
1 pack價錢勁多game

有時D非限卡係唔中就唔中
21號我都未有

公廁 人人都上得(我除外)

以前都爆過好多次
而家再玩

前兩個月ps plus免費先玩
打海坊主卡咗一日
再打又卡

你係呀雞

唔係 即係上年兄弟 飯 斯路果啲pool
新年保底唔知你講step pool定55劵pool
但兩種都好易出舊lr卡
果堆卡唔係隊長料 有啲仲冇防好難用
但step pool有勁ur其實都可以走返一兩轉

STEP POOL如果輕課~中課好值抽
我1月果次都補左好多限

呢到得重課同課到唔俾課

21號係邊隻
係咪力屬果張人造人隊長
彩左仲係咁來

有條尾識變身嗰隻淫婦

理想來講係
但我post頭超屬4隻都冇
魔童 體變身達 嬲悟 技大杜
然後極屬齊
走撚三轉 下下10連都係min一張ssr
然後全撚部中哂重複

我好鐘意個淫婦

體貓超激d 特效角入第三關無左特效，有排打，仲要打成百幾個章

45/2飯隊塞堆速屬落去好快搞掂啦

無貓唔駛刷

用悟飯隊打左兩場都好快

新春pool 新手黎講嘅話真係好撚抵抽

一陣試下全速龜波睇下會唔會快啲

似乎個個都sh 318

我都係用爆機隊打
冇彩都好快

你用邊隻眼睇野

憤怒悟換斯路變身用

好mean

岩岩試左場用特效打 點知仲慢

想知玩左幾耐

個個爆死曬咪sh318

無人sh呀 到時再課啦

同技安一樣，單抽歐皇大晒咩，講野串到

由0石開始hold到318等如sh318

原諒左立花

咁上面好多都有課今個pool
仲要有個課埋正價石

我好啲 由一石開始

42石 未打哂d關

原諒左技安大大未

無心情打 聽日先

同路人

五周年又唔見咁好死 依game 好癲

依GAME好明顯有控制機率
復刻做柱多數易中過封面

廢game 你表演直播單抽未

你個名改得好

睇返佢個FD位做咩

佢表現左啦30抽

我個人感覺一個pool西完
下個pool多數冇咁西
然後就會西返

上面咪表演左
抽左30抽

唔係話78點先係吉時?
到時再抽過

有時如果20-30抽有封面，下個POOL實出事

唔覺

你好似個個pool都唔西

睇黎我都比人扑左

Who

巴特利 淨係無覆我

你樣衰咋

唔課啦

呢個pool真係伏到不得了

抽到得返97石旁身

扑得人多終於比人扑番

改返個隊友先
唔係冇人加你fd

你唔係講笑下嘩

個人感覺多數唔準

巴哈d野 睇下好啦

冇扑你
但冇留意你留言
你檢討下

係講笑 metoo
有強烈感覺呢個pool係西pool
所以唔打關住等啲石keep係低數量

笑甚麼

佢似認真

250石，垃圾放題

你鐘意啦
其他人用到就得

抽哂特價石，一張新卡都無

咁多人抽

要課正 課就中

其實你唔係彩lr啲街人都唔會加你

見到張圖仲以為你開外掛打

特石一向用來洗機率
正石先係抽卡嘅開始

唔抽了，上次五週年pool抽左二千幾石，我都仲未有勇氣睇張月結單

等緊比屋企人屌

2千濕濕碎

2000幾石濕濕碎

有冇人會課定特石等318

佢係咁架啦
第一日知？

事實 有咩咁驚訝?

真。課長出現了

睇黎我下個pool西到仆直了

真係邊算多
我5周年呢一炮加加埋埋6千到7千石wo

唔好提啦

總共出左啲咩?

呢個叫唔好題啊

佢咪廿幾隻倉管

比我就block柒佢

屌我唔想知

唔好咁做

想問新隻悟空 潛咩好 ur

我已經數唔到自己抽左幾多石

有無人入唔到game

我就少你應該200石到

呢個真
但6千石嫁上一定

5周年課哂平石有幾多粒石之後好似再加多10pack正石

冇

我先10pack正呀 你唔止

係咩 我唔記得啦唔好再講啦 個頭好痛呀

我諗我正石少你三四pack

仲有傳說pool特價石
我又係課哂

又吉連好悶

計到了 有人想知再講

講黎聽下
你課既數應該好多人都差不多

課哂平石抽上下pool有1110石 之後再課多左15pack正石 1350石 total 2460石
仲未計頂傳個5pack60+30 同30石

我想知

屌
好撚痛

我有資格做一年海豹

50 抽除左新卡外乜都中

希望你個個pool都做海豹

W dokkan pool多數一個好 一個西

四,五週年 一隻幾下中 另一隻課晒特價石都唔中

你個名

大家咁話
大家都課左好多

冇人放隻新神貓

我由今日開始零課sh到3.5

318 出界藍比你破介

有決心一定做到
我跟

sor 我跟係Sh到3月5

Sh兩日？

不了 麻麻地界藍
出雙人出波先會破

換唔換古拉好 仲1515緊唔想用50石博驚會炒

下面啲腳加果格硬組神次元可以點組？(預定個位比新貓先)

搏啦

呢隻驚真係心癮
成日有石就身痕

界藍都要破?

你要嚟彩咋 遲早有急乜

古拉值得有一隻

巴打加個好友

無定力

古拉我未有呀

未有就換啦 個pool伏到咁

換一隻啦

3月5過兩日就係，又有新pool新限?

0潛都咁 cls

點會

技貓換新貓睇見都唔想玩
不如唔好組

唔想知

唔想知呀

打完大亂鬥應節一抽
原來無閑兩公婆係中限

啱先我都單抽中左嬲悟

Yes ah
5隻飛出黎 有佢兩個都計有pick up

嬲悟黎咋

真撚定假啊

定係3月18日，見你地話咩有特別日子

唔想知 block得

嬲悟係咪潛連？

都係唔想知

會心啊

放圖有block
唔放又話假

LR都單抽到啦
柱呢D已經無殺傷力

CLS 又單抽中

喂
屌我抽左30抽咩都冇架

佢而家個pattern都係限pool之後出昇龍祭
應該都係咁

撒亞人日

置頂PLEASE

好 換一隻番黎

即係會定連

30抽算得啲咩

力悟都一車車過啦⋯⋯

都唔算晒

唔通晒變身達又要block咩

唔好換，之後你會一車車

主會副連

見到單抽真係忍唔到
係咁挑戰我底線

我17會9連

又中，唔扑唔得

你一車車我又一車車咩

咁多人課金抽
唔係唔抽呀

我3隻都0潛

古拉同嬲悟做柱
唔好忍啦

昇龍唔啱我啲新手加微課玩家，有排都未儲夠幣。先得四十幾個幣

個個pool都叫人唔好忍

我係話忍唔到唔block佢

500石2限，一界藍一綠貓，你自己諗

幾時派石

呢個pool抽得過

佢課埋正石先中

睇前幾頁先啦

理性分析
我有叫人唔好課正石的

ok，我衰，已原諒

佢開POOL秒射左正石先中嫁

我有睇到，但唔記得左

點解咁傻？普限都all in

槍頭一致對外啦
單抽中

有愛 (對貓？)

想開古拉潛

咁都幾大獲

同嗰d要睇黑妹av嘅無乜分別

放心，我唔會扑你，靠你個名中左好多好野

用啲咁既比喻

黑肉好撚正wo

師兄食得好偏下

黑肉定黑人？ 黑人真係不了

真，成班金髮大波鬼妹(超西)唔揀，揀對黑妹(神貓)有愛，除左心理變態我諗唔到其他原因

咁隻青bb我都鐘意既

318應該送番318石la

rihanna 個種再黑d係極限

咪臭系黑人

諗起嗰把頭髮都唔開胃

諗多左

3石 18瞓界

君不記得有年送300石發生咩事?

送完俾你抽個d石係唔會抽到野

3石加18石 同上年19樣

應援券係咪換嚟都冇用？

用嚟刷開局係ok

3+1+8

呢下真9屎

比人發現改機率先有300，普通紀念多過50都要偷笑

睇死佢3+1+8 佢老尾

唔出撒旦比我地抽咪算係咁

都好呀 有得俾你抽兩下單抽
跟住又中

1111日登入都係得11石咋

到底你地幾時先肯放過我恩公

醒下啦
8隻撒旦
1粒石
3隻sr廢老

推一推

比人block啦屌你

我組左隊比你

你拎黎組隊定拎黎打神次元超難關/悟空傳先
拎黎組隊極意悟是但擺隊員入隊就得

哇屌，會唔會多得濟？太多石唔好意思收

sr廢老真係最閪
食5升0都夠撚膽哂我時間

其實冇 你冇lr貓 不如唔好入
格硬咪放堆dk好個啲

唔好咁對我

依家先中第一隻變身達咋
有啲卡特別難抽

原來呢度係課長post ,個個all in加正石
痴線架

咁你退返比笨大

抽左兩個十抽中隻變身達開潛
唔抽啦等318

得一個係課正價咋嘛唔係咩

睇死318出翻腳制隻界悟撚狗
雖然幾勁

嚴格嚟講正石都就嚟係基本消費

安心sh到3.5

啲人開始叫人課正價石

唔係1+1+1+1 已經偷笑啦

覆緊邊個

普限課正石都基本消費
好撚癲

你又block左人呀

你睇下嗰幾個中毒幾深

50抽
2隻嬲悟
1隻變7
1隻維斯

係咩名黎 睇下咩事扑左

仲想點？
90抽 一維斯

Hellojay

可能錯手扑左 解番扑

終於中嬲悟

唔係錯手，佢上幾個post海豹過

你再咁高調就到你比人扑

琴日比人block左啦

一個二個都話block我
我都唔知邊個講真邊個講假

好想俾人block?

唔係

佢根本就係
次次單抽中都POST

咁樣夾人地果隻玩

M底嚟
根本想俾人屌

冇下次

所有抽中post圖嘅都係m底

入隻速界做咩

咁又唔好
睇你抽唔中我都開心既

Buff攻，冇大波時界

你難道仲想有?

所以咪話冇

難得豹一次，講聲sor
單抽中個d更抵block, 對不對

好仆街

分化撚

分化撚最可恥
更抵block

海豹都識推比某單抽神
今次最威係佢啦

屌 手快快用撚錯張貼紙

冇人唔識佢已經

維斯升技好煩
想啪d ssr了

抽到成車sr維斯喎

我啪左
都係擺係到

唔好咁
知錯

賣晒冇留
你地會留？

屌 用隻變身達換你隻維斯
好冇

1粒石都冇
強行sh

我都知錯

留左好多用黎4突 同埋之前刷左30隻速維

炒左50石
SH了

隻速維咁易出架咩？

刷左一個禮拜架我

din

一悶up 我就會搵野刷

好難出
平時超激平均都2場出1-2隻
隻維斯岩岩打6場得2隻仲要升0

但10體姐雖然我都刷左一個禮拜

無其他野做咪可以刷下
速技都係咁升滿

變身古拉好似幾勁 考慮緊換唔換好

係 依家個物語有超西悟刷又可以慢慢刷黎升哂d超西悟技

換X
抽O

之前隻牙肉悟啪左大界
唔記得左有得打日常任升

無牙肉呀

我發覺隻game 其實係玩升技, 之前5週年抽咗隻知邪念波, 原來要用嗰隻肥sr 嚟升技, 要我逐隻打超激戰刷章嚟升, 要打14隻肥料既章, 有排搞

抽X
單抽O

唔抽了 換算

要刷章升個d我唔會刷 刷撚死人

我之前已經用手指悟升晒
不過今次換左1周同2周年悟黎升

手指悟係邊隻

BIN夠未

我照刷
打到無野打先刷

無野打我會升埋d sr上ssr開路彩鬼埋佢算

知屬物語
手指擋大杜劍

應該係用週年幣換嗰隻, 我都換咗嚟升紅神悟

SR升SSR開路做既野咪差唔多

話時話 有冇復刻過OP個隻悟空 仆佢個街 5年黎得一個合作

無
小雲都無

唔係架 好似035個d升技咁 真係升撚到你嘔
之前超三悟爸個d 刷章刷到個人od咁濟

原來唔係

好心佢就同其他出下合作啦

可以同啲咩合作

嗰陣我彩黎刷頂上技悟架
唔升好難打

[AN/iOS] 龍珠 爆裂激戰 (151) SH到3.5

我講抽番黎個隻 個陣要升佢技真係刷到嘔泡